香港政府資訊科技總監諗到用WeChat,WhatsApp 實時定位系統去監察被檢疫者

真係好撚野

推下

😂

推推，笑下都好

fakegps

佢真係唔知咩叫太空機

放低部手機，自己出街唔得咩？

年薪唔知幾多百萬咁都比佢諗到，真係不得了

WhatsApp 笑鳩你香港政府，俾條毛你用。

未有POKEMON GO 都可能有人唔識用FAKE GPS 嘅

正呀，請唔請人？月薪有無十萬？

不如用Pokemon go啦 捉目標小精靈

怪唔得香港咁落後啦

同埋先前被捕後，送咗返大陸嗰啲人！